\begin{frame}
    \frametitle{Partialladungen und Ladungsschwerpunkte}
    Die Seite mit \emph{höherer Elektronendichte} ist \emph{partiell negativ} geladen ($\delta^{-}$), die Seite mit der \emph{geringeren Elektronendichte} wird \emph{partiell positiv} geladen ($\delta^{+}$).\\
    \vspace{0.2cm}
    Dipole sind nur dann möglich, wenn polare Atombindungen vorliegen und die \emph{Ladungsschwerpunkte nicht zusammenfallen}.\\
    \vspace{0.2cm}
    Ein Ladungsschwerpunkt befindet sich immer in der Mitte der Ladungsfläche.
\end{frame}